支那狗 有本事禁用台積電產品吖

支那共狗 俾我哋香港人睇撚死 永遠無出息

不了 禁返菠蘿算

無晶片=無手機,無手機你連買草食都買唔到呀